是咁的 有一班人...

是咁的
從前有班過住幸福ga生日
有日政府施行暴政
班覺得再咁落去唔係辦法 決定離開
黎到一個有☺ga地方

: 西紅柿
☺: 我地叫開番茄喎

u盤
☺: 你係咪想講手指呀

: 好柒lo我唔鐘意 我地舊時都唔係咁叫既
你地唔可以咁叫 要跟我地個套
☺:😲

哦

其實件事已經解決左，結果係
佢有佢嘈
你有你用😎

完

岩呀
都唔知班人嘈咩鳩😑